灣仔銅鑼灣 不反對通知書到午夜

be water
推

push

推

宜家出緊去嘅人注意！買多幾張15.5車飛俾前線！

去銅鑼灣或者東區

Be water
有必要時就去

１１：５９till

仲有大量和理非去緊金鐘 中環義士可以沿路返嚟

2035 中區狗局 有大量手足

2030 有長者手持鮮花唱聖詩 爭取時間

如水啦屌 出事真係對佢地唔住

求AIR DROP 叫人走啦

Push

手足唔好硬碰！
瞓醒記住換衫

灣仔狗總既手足可以趁機入返和理非大隊行，狗唔會敢追，而且加番長條人龍壯聲勢
be water

手足保護住長者一齊撤退啦。齊上齊落

條隊係邊

金鐘道過緊去 拉義士沿路返入大隊

唔好理不反對通知，上次沙田未夠鐘佢就圍

唔好理+1

宜家出緊 係太子 應該去邊？

我無野講啊！

同問，已經係港島

銅鑼灣要人

推！

有冇人去銅鑼灣行街呀？

係中環 有無人知去邊